★點睇Lihkg房屋台90%係賀國安，樓價gogogo?

國家法已出，已穩定樓價

Lihkg好大落差

根本係，QQ都升到$500，冇得唔認

你睇下sea to sky 個post仲好笑

睇user name
全部都係啲廢淡扮樓好喎ching

連登仔，對佢有利既野就吹奏

對佢不利就話假，造數

DROP TO ZERO

Dgaf

賬面價係一定gogogo
但賣盤都有機會被解釋成危害國家安全

似

財經台 冇房屋台咁誇

班廢淡最鐘意扮樓好話樓價唔好跌之後引戰
基本上你見到啲人講樓市GOGOGO 龍市GOGOGO 嘅都係廢淡黎
連咁出名嘅淡淡古巨J都係度就知咩事